正式宣佈！機場壓力測試已完成！ 今日大家可以休息！

Popo已經幫大家完成目標，壓力測試效果已經呈現。

各位手足今日可以收隊。

散水撚

請問有咩效果？

要封個MVP比班狗，今日最佳的助攻王

死撚問啦支畜四城
死鳩毛

會唔會太快

呃自己？

收皮啦散水撚

同平時無分別...順到pk

食屎啦

收皮啦，純到仆街

順

3點都未到 散水撚咁快出黎既

東涌好撚多狗 真係唔好送頭

度度都多狗，你邊度都唔好去

30幾個防暴 富東廣場

散水啦

冷氣軍師連東涌都未入 就收聲喇

屌你老母阿

唔好信散水撚

可以轉場了

食屎狗

收費廣場啲車順到

事實係黑警自己塞左青嶼幹線

咁早
就算想走都係轉場唔係叫人返歸掛

屌你又叫人散

大家分清楚，佢唔係散水撚，係五毛，已block

九龍灣 德福要人

順到仆街 冇塞

散水L ！！！

停飛啦咩無就收皮

唔好自己打飛機啦 唔係散水 係冇人 香港人嬲完嫁喇

又黎散水撚

散水撚又打飛機

戇鳩

pidhhhhh

散你老母

散水撚收皮

成績表呢？

聽日見

請善用不推文回覆

收皮啦 暢順到爆啊

咪撚推

有飛機delay？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

已射 thx

順到on9 唔該收皮thanks

散水撚又嚟
不推文

香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人

順到仆街呀散水撚

散水撚
已善用不推文

好多狗

仆街啦你
唔推

算啦 今日搞機場失敗, 轉場啦

收嗲啦散水撚

只要吹水圍機場 警狗就去人肉搜查

入唔到去就散
唔好帶gear
反而狗仔自己查飽佢
遍地開花

屌
遊客街坊裝送咩頭啊
你又唔係額頭寫住示威者三字
驚咩

好波

事實上今日場活動係失敗左 要承認

提早轉場仲好

唔好再撚手兄入東涌

入東涌冇意思

仲要係青馬收費廣場比人抄資料

呢個機場admin 不嬲廢，本身機場撚一名，成日話壓測，講到咁含糊曖昧，一係就直接爆機場，係唔搞就唔好要手足送死，成日叫人做埋d on9野，分散晒兵力，搞到兄弟逐個捉

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

又就嚟到四點

順撚到扑街
利申 車手

室外位置真係狗多過人 , 狗係包括埋機場保安同執達史

塞你老母！順到仆街